preg1 = {
    "pregunta": "Moneda utilizada durante el gobiero de Alfonsin",
    "respuesta": "Australes",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg2 = {
    "pregunta": "Empresa de termos nacional",
    "respuesta": "Lumilagro",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg3 = {
    "pregunta": "Autor del himno nacional",
    "respuesta": "Vicente Lopez y Planes",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": ["Musica", "Proceres"]
}

preg4 = {
    "pregunta": "Dupla del pop",
    "respuesta": "Miranda",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Musica"
}

preg5 = {
    "pregunta": "Pelicula en la que actuan Gasatlla, China Zorrilla y Betiana Blum",
    "respuesta": "Esperando la carroza",
    "categoria": ["argentinidad", "espectaculo"],
    "subcategoria": "Peliculas"
}

preg6 = {
    "pregunta": "Arbol nacional",
    "respuesta": "Ceibo",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg7 = {
    "pregunta": "Fauna autoctona de Nordelta",
    "respuesta": "Carpincho",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg8 = {
    "pregunta": "Carcel y aeropuerto",
    "respuesta": "Ezeiza",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg9 = {
    "pregunta": "Medio por el que CFK fugo un PBI",
    "respuesta": "Bolsos",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg10 = {
    "pregunta": "Una de las hijas de Maradona",
    "respuesta": "Dalma",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Famosos"
}

preg11 = {
    "pregunta": "Marca de papel higienico y servilletas",
    "respuesta": "Felpita",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg12 = {
    "pregunta": "Compositora de 'haceme la co'",
    "respuesta": "Noelia Pompa",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Famosos"
}

preg13 = {
    "pregunta": "Con que cazo el mono liso la naranja?",
    "respuesta": "Tenedor",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Musica"
}

preg14 = {
    "pregunta": "Comic de radiaci√≥n",
    "respuesta": "Eternauta",
    "categoria": "argentinidad",    
    "subcategoria": "Peliculas"
}

preg15 = {
    "pregunta": "Poema nacional",
    "respuesta": "Martin Fierro",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg16 = {
    "pregunta": "Que pega papel con papel",
    "respuesta": "Voligoma",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}

preg17 = {
    "pregunta": "",
    "respuesta": "",
    "categoria": "argentinidad",
    "subcategoria": "Variado"
}